想問下 721唔見人 下一句係乜

831打死人阿

聽日12.31
係831恐怖襲擊四個月

大家唔好淨係掛住10987654321點嗌口號好冇

我想問下有冇悼念活動

推

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

幫你推大家快簽

光復香港 時代革命

push

［ 匆忙831 ］4個月

pusj

Pish

太子旺角狗

b

爭取唔到獨立咩都假

sorry 借一借位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今未公開回應

老老實實死左幾多人？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

警黑合作
證據確鑿

身邊無人記得今日831 4個月
出黎呀手足!!!!

打死人！

831死左咁多人 出黎呀大家！

推熱門

一陣太子見

831 打死人呀

721 831 101 1111

仲記唔記得？

Pu

互推

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

屌曬你地！勁少831post

今晚會去太子

Push